文宣大台已經出現

同你哋講啲好笑嘅野。
話說呢黃大仙之前呢有個文宣嘅群組
咁嗰陣時呢 大家放映嘅設備都唔係咁好
所以就大家一齊慢慢努力去盡量做到最好啦

不過一開始嗰陣時已經留意到有手足想做大台 所以我哋當然就無理佢啦

咁之後我哋設備越嚟越好嗰陣時 同埋物資越來越多嗰陣時 佢就偷偷地自己開咗個細群組 叫走晒我哋啲人 咁嗰陣時我已經發現到㗎啦

已經同左其他人講 但係嗰陣時其他人都覺得大家都係想搞好文宣啫

直到今日 問題大左好多 叫走晒啲人都算啦 連最基本嘅禮貌都冇埋 我哋有手足想過去幫手 佢就話你唔好過嚟啦 仲要限制埋人哋可唔可以去 最嬲就係去到 嗰邊搞緊嘅人唔係佢 佢一早已經離開咗現場 但係唔俾其他人去 嘗試了解嗰陣時 仲可以叫人托柒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打各有各做
加油
總有同路人

D人發覺有問題
如果想返轉頭就會搵返你

唉 我都希望係咁

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

傻閪洗乜理佢？

真係未見過啲人咁樣㗎

幫完佢之後咬返你一下

文宣大台

直接打柒佢唔洗講咁多

大家小心唔同組嘅admin 如果發現d 兄弟講野有道理但又俾人block 或者踢出組，記得公開果d admin, 萬一係滲透落黎嘅，好可能全部人俾佢害死

咁又唔好😭 我都只係想發洩下啫 只係覺得做咗咁多嘢跟住咁樣 唉

放心 我相信咁多位都會明白

文宣係自發既，冇大台既意思就係提出一件事，你覺得岩既就去做，唔岩既就唔參加
唔係一文宣就等於你一定要參加
做你想做既野，唔好受任何人指示，依個先叫真正既冇大台，都係自發咁參加

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

一係有政黨背景, 一係就權力感上腦

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

唉

其實應該及早留意到 就唔會發生而家呢啲事 更加唔使無啦啦俾人鬧